[大台]各大已成大台？

如是者。。請諗諗對策

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

你幾撚時見到有個總指揮？

所以大學唔係開打唔洗咁多人
留返大部分人係打街戰啦 條街唔夠人呀

理大已經有大台了

大台？ 你當出面打餐死既地方係咩

有冇detail 入緊去

分化狗拉

SU set緊音響

保衛校園=/=大台

其實 係政府故意「製造」大台

故意壓迫某個群體，迫到佢地反抗，升溫
將一切事件既矛頭，歸咎佢地身上

就係驚呢樣，要入你一定有得入，善意提醒

各有各做
一定要一定要不忘初心

其實都唔怕嘅 好多人已經唔理大台
大台有大台講 手足有手足做
意見一致咪可以plan下
有音響會organise 啲
唔啱聽好多人都有tg 嗰啲可以溝通